香港住私樓既人多定住公屋既人多？

有無統計

梗係公屋

你點知

房屋統計數字2018

私樓多

私樓多 因為有樓既香港人正常都落名
公屋落唔落都冇所謂 落左仲要將來難申請 班死窮撚預左自己翻唔到身